垃圾NBA 2K21係Game入面加入廣告

早排無啦啦NBA 2K21係Game入面既loading screen加入左一啲無得Skip既廣告 然後強行加長loading screen令個廣告可以播完
詳情：

然後俾人屌到仆街既佢地今日就發左篇聲明話自己係「唔小心」加左啲廣告入去

運動Game係Game industry真係Cancer黎

咁想要廣告咪加喺場邊廣告板囉

加係啲唔起眼既位廣告商未必肯俾錢嘛
咪大大隻廣告擺係你面前迫你睇完佢

之前EA UFC咪做過呢D仆街嘢俾人屌到刪咗
有個版你睇仲嚟

其實2K上年已經做過一次呢樣野
又係俾人屌到反肚 點知宜家又靜雞雞黎多次
根本就係試水溫 試到啲人唔反對為止

唔準skip囉我覺得可能係降低開發成本嘅一個好方法
同埋波衫贊助商
遊戲商仲要俾錢買球隊版權，但波衫就幫贊助商賣廣告，其實有啲蝕

其實佢地一定唔會蝕 課金+年年出
宜家呢啲Game係靠課金回本 印象中係賺到笑添
仲要今年隻Game加左價

哇哈哈 咁仆街都有 好搞笑呀

Fifa 聽講仲係蝕

隻game free 我就無野講